唔撐民族黨既全部都係鬼!

堡主萬歲!堡主好野!多謝堡主!
話知佢一事無成，總之邊個唔撐佢既都係鬼!

一隻鬼負皮

發爛詐都冇用架, 支持唔係屌番嚟架喎.

唔洗你d垃圾支持啦
我要民族黨仆街

好, 祝你好運.

佢吸到出面既市民支持咪得

對住佢地我唔需要運氣

正評不解釋

聲明黨真係撐唔落手